hkbn mobile用戶福音

轉去csl，劏機plan都可以用埋毁約回贈。31/10前截止

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks